炒波鞋既人全部都係on9囝

我話既，不服來辦